大家可能唔記得左 再post多次

不分化 不割蓆

Up

光

前線唔係腦衝傻仔！
後排都唔係冷氣軍師！
今次能夠持續到今日係因為大家做到不割蔗不指責！
我地撐落去！好快就會贏！
8月5號齊罷工！